#Projet de

- Moussia MOTTAL
- Yassine BOUSAIDI
- Mathieu PIONNIER
- Céline LY

*Premier commit Signé
<<<<<<< HEAD
*Second commit Signé 3
=======

*Second commit Signé
* Ajout de la branche release *

*Second commit Signé 2
>>>>>>> 94240aed5168917deb47227a05655ad0461b5da9

- Ajout de la branche release


#Les dépendances du projet:

- Docker
- DockerFile
- docker-compose.yml
  #Comment lancer le projet
- _docker-compose up --build -d_
- _docker run symfony_

##Comment cela fonctionne
Une image avec pour base la projet symfony est crée.
On orchestre ensuite le bon fonctionnement de symfony
les dépendances de symfony sont les suivantes pour être le plus à l'aise

- MariaDb
- PhpMyadmin

#Comment accéder aux outils

##Symfony
Symfony est accessible depuis l'url 0.0.0.0:81
phpMyadmin est accessible depuis l'url localhost: 8080

- login : root
- password: demo
